根本我們個個都係杜文澤

其實我們生於這個世代，個個都係杜文澤，誰不想成為有錢人？誰不想自由民主？點解要去攬炒？因為建制內已經被統戰，基本法的雙普選係我們應得的，我地去衝擊、支持衝擊或默許衝擊。
我們唔係衝擊死物，係衝擊緊成個既得利益「習」團、係衝擊緊一個有權無責的制度、係衝擊緊不公義的選舉制度、係衝擊緊警察的濫補…
好多人問衝擊成功之後會點？我唔知道，但現今香港社會制度的傾斜已經去到物極必反，今天每個人寫FB都要去諗去猶疑該不該寫，Why？這就是一種藏在內心的恐懼，這種恐懼是誰給予我們的？Who？然而香港某些人還去擁護和愛戴給予我們恐懼的政權，之後還可以沾沾自喜，告訴別人自己多麼的愛國？
難度我知道現有制度出了大問題，我反對我去衝擊就係我錯？我係發現問題還是我創造問題？
之後政客還叫我回到建制內傾，建制內如果早有我們代表的一席位，香港社會就不會變成今天這樣。

期望轉發給還在沾沾自喜的人。